8月5號宣布成立臨時立法會，有冇得諗

當罷工集會人數夠多嘅時候

就可以得到民意授權

宣讀香港嘅網球場宣言

如果要做，係咪應該而家開始安排文宣

啲人罷工唔等於支持成立臨時立法會喎

想做大台騎劫人?

先決條件係：
要成功佔領並守住立法會大樓, 先會有政治意義
否則只會被當笑話

喺現在的武力程度嚟講, 係無可能

推, 岩岩就問緊 不如係罷工日搞臨時立會宣言後續行動?

大家都係香港人

如果係唔同地點既話, 算係各有各做

之前西環宣言個班義士呢? 被人捉左定點? 呢個行動無左消息咁

唔係騎劫，唔好亂扣帽子

講到明要民意授權，建議現場投票

推

如果真係做文宣要夠多

但危機控制: 民意多點為知多 實有無賴出嚟話 返工人口仲多 到時俾人話輸打贏要同埋臨時立法會議題好難再起

提議折衷方案 8/5罷工 重推政改公投 宣戰 之後8月再發動大罷工罷市 同埋公投民意

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

開po未？

考慮緊

Dnlm

著翻褲先，開咗啦